［聖誕］點名系統將於下午九時啟動

會員必須於九點至十二點時期間於居所毒自留名，否則帳號將會被封鎖多謝合作。